[admin請入]有無人web版連登突然登出左入唔返？

點解我呢個註冊email佢話重從未註冊
我個account無左？

推

登出咗，登入返

明明個電郵冇記錯但係又唔返
用重發驗證碼check佢話”此電郵還沒註冊”
冇可能記錯架wo....

有無admin?

得返手機入緊
登出左就無救，點算

same

電話app 無事
但電腦網頁版自己登出咗

唔係server 出咗咩事嘛?

問題係唔知點解佢話我email錯
手機而家又顯示唔返個email
但我99.99%無記錯email

咁你網頁版入唔入得返？

唔撚係成個account database比人delete左掛⋯⋯
有乜理由話我個email “此電郵還沒有註冊”

我都係咁, 重設密碼OK

Same 網頁版入唔到 app版仲用到

重設密碼輸入email佢話”找不到此會員”

係咪明明ac pw無錯但login唔返？

web登出係cookie問題
你個email用唔到就係database問題
check清楚唔係就要admin check

咁幫你唔到了

我都係無啦啦登出左

冇可能個email有錯！
有乜理由話冇呢個ac?

你同我講1000次都冇用架

屌，無事了
我真係記錯左email
求admin刪post

即改左密碼

連狗改左野唔通知聲？

我都係，推到連仔比個答覆，連登仲安唔安全